今早6度 體感溫度4度

已經連續好多日返工都係同一個look喇